# Что такое ECManager и зачем он нужен

ECManager - это калькулятор-генератор Коммерческих предложений.
Для мгновенных расчетов сметы и автоматизации коммерческих предложений.

Нужен компаниям, в которых предварительные расчеты перед отправкой коммерческих предложений занимают много времени.

##Мгновенный расчет сметы для коммерческого предложения

* Расчет по нескольким ключевым параметрам, практически мгновенно
* Избавление менеджеров от длительных расчетов
* Расчет может сделать любой сотрудник после 5-ти минутного обучения
* Расчет сохраняется и доступен для редактирования в дальнейшем
* Смета настолько подробная, насколько вы сами захотите
* Смета содержит материалы и работы
* Интреграция с CRM (скоро будет доступна)

## Что это дает?
* Многокраное ускорение работы менеджера по продажам.
* Считать быстро и просто
* Плюс к этому
* Автоматизацию расчетов, независимую от сотрудников
* Считать может любой

# Мгновенное создание индивидуального продающего коммерческого предложения

* Коммерческое предложение формируется автоматически.
* Коммерческое предложение готово в момент, когда произведен расчет, т.е. практически мгновенно.
* Коммерческое предложение сохраняется в виде веб-странички (для отправки ссылки) и в виде pdf (для отправки файла)
* Сделать коммерческое преддложение может любой сотрудник после 5-ти минутного обучения
* Потенциальный клиент получает продающее коммерческое предложение с подробной сметой, изображениями и сопроводительными текста

##Что это дает?
* Многокраное ускорение работы менеджера по продажам.
* Многократное увеличение эффективности менеджера по продажам.
* Продающее коммерческое предложение.
* Автоматизация создания коммерческих приложений.

# Как работает ECManager
* Менеджер вводит несколько исходных параметров и нажатием одной кнопки производит расчет.
* Менеджер нажатием одной кнопки генерирует веб-страничку с коммерческим предложением или PDF-файл, которые можно отправить по почте или дать ссылку.
* Расчет сохраняется и впоследствии может быть изменен.

<iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/mShOagjfULY" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>

